一街d商場音樂都係 枰安爺~聖仙爺

猛庵重 光嘩蛇 趙雀升毛廿趙雀升應 多兆痴腸廿多兆天震
靜向天賜on面~~~軒, 靜向天賜on面

搭車番屋企成個腦都係, 救命

屌，又聖仙又庵以為你念咩咒

成首歌都係咁, 聽得好辛苦

細個以為係平安夜～升仙夜～